{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 더스톤브릿지호텔"
    },
    "text": "全客室で朝食とスナックバーのサービスを提供しています。 朝食はインスタントラーメン、シリアル、牛乳、トースト、ジュース、ミネラルウォーター、アイスコーヒー、缶コーヒー、製氷機が含まれています。 会員特典は、オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)によって料金が変わる場合があります。 客室の宿泊料金は2名基準で、1室には1週間滞在できます。 ツインルームの宿泊料金は2名基準で、最大3名まで宿泊できます。 それ以上の人数はフロントで追加料金を支払う必要があります。 10歳未満のお子様は1万ウォン、5歳以下のお子様は無料です。 週末の連泊予約の場合、1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、フロントで追加決済をお願いします。 客室のろうそくイベントは火災の危険性があるため、できません。 未成年者は利用が制限され、入室時に身分証明書を確認します。 未成年者は絶対に出入りが禁止され、身分証明書を持参しなければなりません。 宿泊の際は全員の実物身分証明書を確認し、お持ちでない場合は利用が制限されます。 周辺案内では社稷野球場まで徒歩10分(車3分)、美男駅(2番出口)から徒歩5分、東莱駅(1番出口)から徒歩10分、東莱ロッテデパートまで徒歩15分(車5分)、海雲台と広安里海水浴場まで車で15分かかります。 客室にはナビゲーションと地図検索アドレスが提供されます。 ゲームルームのご案内には、サドンアタック、ロストアーク、バロラントなどのゲームは制限されることがあり、払い戻しはできません。 また、高仕様ゲームはインストールできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "インスタントラーメン、シリアル、牛乳、トースト、ジュース、ミネラルウォーター、アイスコーヒー、缶コーヒー、製氷機が含まれています。"
        },
        {
            "question": "会員特典は何ですか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)によって料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室の宿泊料金は2名基準で、1室には1週間滞在できます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームは最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツインルームは2名基準で、最大3名まで宿泊できます。それ以上の人数はフロントで追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "10歳未満の子供は料金がありますか？",
            "answer": "10歳未満の子供は1万ウォンです。5歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊予約には追加料金がありますか？",
            "answer": "週末の連泊予約の場合、1泊20,000ウォンの追加料金が発生し、フロントで追加決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室時に身分証明書を確認します。未成年者は絶対に出入りが禁止され、身分証明書を持参しなければなりません。宿泊の際は全員の実物身分証明書を確認し、お持ちでない場合は利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺案内では社稷野球場まで徒歩10分(車3分)、美男駅(2番出口)から徒歩5分、東莱駅(1番出口)から徒歩10分、東莱ロッテデパートまで徒歩15分(車5分)、海雲台と広安里海水浴場まで車で15分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室にナビゲーションと地図検索アドレスがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはナビゲーションと地図検索アドレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームではどんなゲームが制限されるのですか？",
            "answer": "ゲームルームではサドンアタック、ロストアーク、バロラントなどのゲームが制限されることがあり、払い戻しはできません。また、高仕様ゲームはインストールできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 563
    }
}